廿幾歲既A0巴絲有咩打算

真係諗住繼續A0落去?

可以點
利申:40了

孤獨終老

其實有無諗過原因

好簡單, 六個字: 肥柒毒矮窮醜

買定孤婆屋

呢d自己比自己既理由

絲打?

其他人都係咁講
我得165, 試過同女仔表白, 佢話我太樣衰, 全世界得返我一個男人, 寧願同性戀

一個唔得咪第個，又唔係得一條女

呢個真

追過幾個女仔都失敗

等死

失敗係成功既老母，唔好放棄阿

叫雞過人世

A1仲驚
唔相信愛情了

DKLM

諗下失敗原因係乜
唔好乜都用果6個字黎做理由
雖然會有呢d因素係入面
不過一定唔係全部

唔識cow女

SBT

點都好, 多謝鼓勵

我覺得係與生俱來
要學既話, 已經輸左

27歲A0

羅定偉你大把女啦

28歲A0
應該唔算太肥太矮太醜樣，不過個人懶搵錢太少都係廢事害人了

認真, 我係A0
以前高登識D絲打, 個個都厭棄我

28歲A0 完全冇女性朋友
曾經有段時間好想識女仔
而家已經睇透左冇所謂
自己性格一個人會更自在
反而驚拍拖滿足唔到對方

都係, 覺得拍拖只係一場互相欺騙既遊戲

0咪0囉 你估好易就搵到個啱既人呀？

有錢就去call g

冇架 等緣份到囉 唔通求其搵個咩

唔想為拍而拍

26A0 唔敢諗

嗯

39A0
人又老, 樓又買唔到

只係得死呢條路

人地笑咪由佢笑，睇住身邊班撚樣拍拖拍到仙都唔仙下真係好心涼 當然我唔係咩富豪，但唔為錢煩

我覺得好煩係, 有D拍過拖既, 會同A0呻無拖拍好DRY

佢哋拍緊果陣又會同你呻拍拖好煩，根本冇理過我地a0嘅感受
結論：抵佢哋

冇打算 自己一個都習慣左
試過搵ptgf 嫌我太柒唔做我
咩有錢就有女都係假

等父母百年歸老就自殺
A0垃圾冇生存動機

你算好好, 我係肥柒毒矮窮醜

可以有咩打算？😂😂

用錯方法啫

啱呀
22歲個陣日日ff同女神拍拖
23歲嘗試主動搵佢拍拖被人嫌又窮又廢
自此愈黎愈對異性失去興趣
27歲見住啲fd陸續因為錢關係而分手，因為結婚搞到仙到冇，為左條女搞到冇晒私人時間，因為家庭被份工食住搞到成個人榨乾晒咁

而家29歲
淨剩係諗住點搵多啲錢
早早享受退休生活
做個孤獨的美食家

享受生活
活在當下

不被世間和社會所束縛，幸福地填飽肚子的時候，短時間內變得隨心所欲，變得自由。誰也不打擾，毫不費神地吃東西的這種孤高行為。這種行為才是平等地賦予現代人的最大程度的治癒。

SBT係點解